我的爸不是我的爸！「獨生子」驗DNA 意外找到30個兄弟姊妹

國外一名男子納比爾(Andy Nabil)，近日透過TikTok「爆料」，稱他在去年12月驗了DNA之後，發現一個驚人事實，那就是他的爸爸並非他的生父，不僅如此，他還意外找到30個兄弟姊妹。

據英國《太陽報》報導，納比爾說，他的父親告訴他，身上流著的是英國人和法國人的血統，但他之後驗DNA，卻發現他身上愛爾蘭的血統，竟然比英國與法國血統還要高，因此讓他對自己的身世開始起疑。之後他利用DNA匹配APP來「尋根」，意外看到了一個讓他非常陌生的名字，顯示是他的「爸爸」。

納比爾對這位「爸爸」完全不認識，隨後他再進一步查詢資料，才發現原來這位「爸爸」是捐精王之一。納比爾說，他一直以來以為自己是獨生子，但現在才發現，在全世界上他竟然還有30名兄弟姐妹，而他是這31個孩子中第2大的。此外，他也發現他的15位「兄弟姊妹」，先前還在墨西哥開派對。

納比爾對於這個事實感到非常震驚，他將這段影片上傳後，引來不少人「認親」，就有網友稱：「我叔叔就是你的捐精爸爸！」、「我的朋友就是你妹妹啊！」（施旖婕／綜合外電報導）

此外，他也發現他的15位「兄弟姊妹」，先前還在墨西哥開派對。
但係冇叫佢

呢個唔係施旖婕嚟